連仔，不如你講下要我地點做先肯ban肥絲

真係煩撚到on9
Block撚左都仲有佢個名

同意

咁撚惡既屌 覺得人煩就想消滅人

同共產黨一樣
你不如叫連仔改左block人變左永遠睇唔到仲好啦

ban乜鳩呀 你咁弱智唔見admin ban你？

佢係煩 但人地有佢既自由 admin比你最大既權力就係block佢 你竟然都block左 仲想點？
你共產黨呀宜加？屌你老豆呀真係

多數都係on9新會員先會真係想bam肥絲

成萬個on9仔

上番高登咪唔洗見到

成班傻鳩 一兩個留言就比人搞到痴撚哂線

你打啱個字 佢咪唔煩你囉